【公投】ou定ive top up

自知ive仔是原罪
但想知其實it狗黎講ou定top up好

海軍鬥水兵
一鳩樣

錢多就去ou

想快入快出嘅ive top up

其實我比較想知之後做野/認受證邊樣好d

兩邊都唔叻，打和啦
出黎做野，係睇你識幾多skill，平時用開咩framework,同考下你programming concept
就算interview 吹到水花龍鳳
一入職就即刻現形
無得呃人

我明白 但都想出黎認受好d

所以求意見

自知it狗同 ive仔都係原罪
但好難選擇Top up定 ou
我明白２樣都咁上下
不過真係好想聽下更多bro既意見
比如之後工作上升職，出路等等

總之有QF5就得啦
Degree 只是入場卷